啲人話鬧交個時講嘅嘢係假

但我覺得個啲先係真
你以為衝口而出嘅嘢其實人地心入面諗咗幾百萬次但一路都搵唔到機會講/唔敢講

不嬲鬧交嗰陣講嗰啲都係真心話

唔係飲醉酒咩？

希望佢知道我見到佢都覺得好煩

我唔知

不過好多時都係講未經大腦既意氣說話

一定係有個個念頭先會講得出

我就覺得唔一定
係咪對方同你講左啲乜?

鬧交嗰D 係個心谷埋谷埋. 一嘢爆出嚟.
積埋喺心底好耐想講又唔可以講出嚟既嘢

我3.5我細路6.5啦應該

真